打咩工唔洗繁忙時間逼地鐵?

xx

學校工，返7:00，放3點半，一定唔駛逼

巴士司機

酒吧

地鐵車長

唔係返朝9放67果啲工

中午先開工果啲

番AA

難啲放三半wor CHING

shift

守邊境

國際學校老師
日日4點收工係金鐘一定有位上

的士佬